預言，分久必合，合久必分

周末七國分爭，并入於登。 及登滅之後，連、膠分爭，又并入於連。

創業守業巴打去search lihkgbiz 一齊交流下